點解BK王國班C9日日屌英美但就趕住申請BNO ?

去BK見班怪獸C9日夜屌英美，讚到強國天上有地下無，猛話要返強國發展及求學，但點解把口猛讚強國，但身體丫很誠實及積極地，立即去申請 BNO ? 仲要成日急住想收到 BNO ? 強國及港府都傳言，可能禁止使用 BNO 出國，咁佢地係咪將來出國，會瞞騙政府用中國特區護照出境，之後屈蛇轉去英國憑 BNO 入境，再申請逗留 5+1 出賣祖國及香港?! 如果係真，BK 班 C9 真係極之無恥 !

你過去同班C9講吖嘛，叫佢哋愛國愛黨。

睇完呢個post, 我想講啲c9都係唔好講政治啦

有個話取消用bno apply visa 啲人嘅中國藉, 等英國唔批入藉之後睇吓點死...

大佬, 你係取消我中國藉我即刻visa 都慳返, 直接BC

好似會有篤灰熱線

人一藍腦便殘

即係要投訴鋪頭果時，人地送返啲野補數都好，心裏好想要但又唔可以俾人覺得轉軚沒，咪要繼續鬧多兩句

曼市報到區

Kent/Bromley/Maidstone 集中城

IT人在英國

歡迎大家吹吹水